示威失焦

大家要攪清楚目標係邊？
到底想要掙取既係甚麼，
然後對住真正既敵人進攻，
唔好一路同小兵磨爛，
你殺無限再生既小兵唔會得到勝利，
對方最叻係將你既智商拉到同佢一樣，
再用佢智障既經驗打敗你。

智慧同勇氣一樣重要。
手足加油

示威？
示威？？？
而家重係示威？？？

咁你想點講？復仇？

抗爭啊大佬

行動文宣先

攬炒囉，失咩焦

講埋啲閪話咁撚空洞
一句講晒 快閃 行動地下化 攬炒 三樣一齊做就得

垃圾，拉 & block

有幾威，睇過

好正，撚狗

只有呢種魔法師可以成功殺敵